話Apsc鏡平係騙局

等我用EF 50 1.8 同 富士支35 1.4比啦。

50 1.8 係 ApSC入面係 35 1.2，就讓你半級光圈
50 1.8先 800 但 富士就3000

所學以話FF貴係呃人。

富士打手入黎啦

玩ff 不嬲最平。。。係你傻仔先。。
玩nikon 就算用埋G 鏡，50.8, 85.8加埋先四千

APS-C 富士先有？

係

注意返 FF 50 1.8 大約效果大約係 APSC 35 1.2
但個等效光圈係講緊淺景深效果
通光量 35 1.2 的確係 1.2T FF 50 1.8 通光量仲係 1.8
不過FF ISO低光能力會強D

借問聲除咗50.8仲有冇其他例子

哈 原來你仲未明